Avengers 4 新 trailer

好正

好突然最大劇透係套量子suit同Tony

雷神

Cls!!!!!
正到打晒飛機

最後條女邊個嚟

睇左captain marvel未

經期大媽你都唔識

飛咗廿幾年終於有得沖涼換衫

點解黑寡婦比鷹眼捉左

肯船上面俾班外星人搞到爛晒啦

未 星期日先 好滿啲場

係咪玩time travel? 定係我get 錯野

應該係啦 講到重新開始 呢句野好伏

垃圾都睇？

地球人好樣衰
不了

我好興奮呀!!!!!